何妖遇襲經過

自編自導自演?

你點影的

拍定片 屌你老母

又請林記

無報警？

比人插一刀都仲制服到人

唔好傻話佢係預謀拍片
咁樣講只會比其他人覺得無腦

喜劇之蝗外賣仔

是但啦

陳水扁。

咁樣都唔係預謀實係先知 擺好晒機位

被開咗，
動作快過甄子丹。

你見到把刀咩, 我見唔到wo
大家哋睇緊同一個畫面, 無就無呀啦

痴撚線，佢請左幾多個g4保鏢呀，個個阿叔都咁勁，兩三秒時間搞掂。
原來何妖咁勁抽反應咁撚快，好材佢無出去打示威者渣，一個打二十個應該無問題。

擺街站, 做Roadshow 一定影
而且佢咁矚目,佢係敏感人物
佢開檔一定有通知popo, 附近亦一定有便衣popo
就算唔係襲擊, 有fanz 當然會影底留黎宣傳
點解越影越埋個道理一樣,
有fans 獻花一定zoom近大頭好正常

你都傻 正常影點會咁影啊

何妖又幾好打

好似打機啲boss 咁，廢極都勁過啲雜卒

正確文宣方向：

何妖的確係被斬

因為

空降同區、無政黨背景、聲稱唔識政治嘅蔣靖雯已被識穿𠝹票，只有係何妖死嘅情況下先有機會贏